{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 대둔산장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後1時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は2名基準であり、追加人数は1名当たり料金が発生します。 チェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があり、未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を控えるべきであり、愉快な時間を過ごすために適切な措置が必要です。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは午後1時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1名当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守らない場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何を控えるべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 424
    }
}